反問香港人回歸時點解唔出來抗爭

好多人都話回歸廿年後香港好多野變左，又話樓價變貴左，人工無變，制度變左，又乜乜柒柒。

老老豆豆，我其實係唔認同。
我認同香港樓係貴左，咁又如何呢？當時樓價低既時候你地淨係識得掛住去玩去旅行。我敢講一句，就算樓價依家回到十年前，買唔到樓既人都係一樣買唔到。因為唔關樓價高低時，係你思想既問題。好似股票咁，當你唔買第一次既時候，你係會一直覺得隻股票貴呀，成日會驚買貴左，呢個就係點解好多人成世都買唔到樓。當然好多人就係唔抵得人哋靠樓發達，所以成日諗住樓價跌對佢哋有利，不過sorry呀，樓價跌你一樣唔會買，因為係心態呀， 當樓價下跌嘅時候你覺得你仲會有衝動想去買咩？樓價跌亦都代表租金會跌、好多人會覺得租樓好過買。呢個就係點解你哋上一代仲係無樓又或者你地成世住公屋嘅原因。要怪就怪你地廢父母無用又抑或怪自已唔識投胎

不服來辯

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

哦 咁點

見到好多公屋撚學人話樓價貴

要買樓撈底，不了

當時普遍學歷都低, 冇意識爭取自己想要既野
好多人都係中國走難到香港, 對中國有情意結, 回歸心切
亦唔知中共係咁恐怖

好多人都好似你咁
升既時候厭貴
跌既時候又驚撈底

所以靠樓賺錢既人都係有錢同埋膽大

[size=6]

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

因為00後重未出世

就算出左世都做唔出咩大事

依家所做既野真係好小學雞

樓主你段嘢我無心機睇, sorry
簡單答下
其實英國從來無當我哋係英國人
讀書有中國語文，中學有中國歷史科
當時係大部份人都認同自己係中國人，對中國人同中國人身份無特別抗拒
但其實對自己身份國籍都係有啲confuse，例如去旅行填入境紙，或申請銀行戶口時，係唔知填British, Chinese, 定 Hong Kong.
最重要係政府嘅推銷手法係五十年變，回歸只係換咗之國旗區旗
當時香港人只希望所有嘢維持現狀就最好

五大訴求 有一項係話樓價太貴？

關咩五大訴求事 你有無睇內文

就係睇咗你內文 用抗爭同樓價貴掛勾

買唔買到都好 香港樓價除人工係冠絕全球
不推文

我幾時有幾抗爭同樓價掛勾呀

但係都唔係絕望啦 仍然否以負擔得到

傻仔發表偉論

負評上一頁

標題抗爭 內文用樓價
唔係掛勾

樓豬short鳩咗
文不對題
講返內文
住屋係基本人權，係生活必需，唔應該當商品炒賣
唔係平唔買，貴買唔到嘅問題

因為當年安居樂業
又承諾五十年不變
冇人想攬炒

嗰時有人出嚟抗議過話要拎居英權

樓主呢d簡直就係on撚鳩鳩生勾勾既最佳例子
講d野同大劉個仔冇乜分別

10年同18年爭左十倍
之後你同我講而家買唔到樓十年前都唔得

p.s.香港連續9年哩個指數全球最高

此post已完